做咩依家D JOJO 唔用波紋?

用哂替身

替身型啲

替身咪波紋囉，重睇啦

替身爆起左， 不過玩得多替身都幾厭， 反而想佢講返石鬼面， 波紋

睇完一二部愛上咗波紋氣功，結果一到承太郎果代突然變哂替身，即刻投入唔到

可能 9部玩番呢

7部咪波紋+替身混合用的極至

波紋玩到盡先轉替身

如果替身班人學埋波紋加強身體能力就真係屈

因為荒木想咁
唔好問點解

波紋好正 型到仆街

幽波紋 完

睇第七部啦波紋依然勁到仆街

替身本身就係其中一種波紋嚟

替身又叫幽波紋

租租

第2部 編輯 話太老土所以轉
（Search 過）

第3部dio 笑9 2jo 話你嘅替身廢，叫佢 用波紋呀笨

2jo平時有練
作者肯寫
應該一下收dio皮
平時替身戰
2jo好多都可以玩晒
波紋太多應用

當然，編輯話唔要老土波紋
本來2jo好似都有機會嬴（乜太陽光嗰個scene)

可能佢預計到波紋既發揮有限

你就真係要重睇啦

幽波紋呀

替身= 幽波紋 其實都好夾硬黎

等於佢第三部承太郞變超西出龜波氣功然後話你聽叫幽波紋一樣，根本冇relationship